[人手置頂] 12手足Twitter戰線策略 促請希臘貨輪公開紀錄

最近蘋果/Gphone/朱凱廸都有出Tweet講
希臘船Angelic Glory雷達好有機會紀錄到究竟共狗有無越境拉人
太多可疑情況 但係AG又比港狗扣留 又拒絕交出雷達紀錄
明明有線索 無可能放低 希望用輿論促請AG公開紀錄
或者游說議員(特別係EU議員) 幫幫手
暫時諗到個策略如下
每逢有Tweet 特別係議員/記者/新聞提到 12手足
大家除RT/ Like 至少有以下內容
1/ 貼返 Gphone或Heidi個Tweet

講返AG有機會有雷達資料但係對方拒絕交
2/ 如果係議員(特別係EU) 游說對方關注 (問佢可唔可以幫手促請AG交紀錄?)
3/ hastag #save12hkyouths (基本一定要用)
新hastag #HKneedsAGhelp

大家聽完係咪好想瘋狂做任務呢?
多謝手足幫手每日整合任務
[12送中港人］twitter戰線整理

勿忘手足 每日關注✅ [多謝基爾巴資訊]
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

自推

我無放棄過12手足

推

幫樓主push

大家都無放棄過12手足

pish

12手足

樓豬介唔介意我等陣係度開台推po

佢應該ok

樓主唔答我當你ok架喇

3
2
1

我去call人了

繼續關注手足消息

豬豬

蒲B

嚟喇

冇乜人入黎

人間失格

牛牛

我入左

唔介意

無人知是太宰治

豬豬開台

Push

Tui

寶家軍全面進場

豬豬叫到一定嚟

我想開成人台/感情台

寶家軍 assemble

寶家軍是咩?
係咪香城溫家寶?

獨欠寶寶

願聞其詳

成人台

屁屁

苦苦太抬舉

連登秘密利益集團,影子大台

多謝手足

Dai Lo

我有搵寶寶 但佢未進來了

青頭仔請俾
老江湖請俾

寶寶今晚請假,Hr approve咗

Emoji人

#SAVE12HKYOUTHS

咪你囉

究竟你一個人做幾多個位

喵

好想同寶寶瘋狂推

將軍都要放吓假嘛

同我瘋狂推ok?

基爾獸

Hello

英仔

Rs

push

SocRec 呢張都好正

體會到寶寶到時幾辛苦

通常Hr八婆去到第個department就扮好人

寶寶唔要我地

佢係遙遠嘅地方祝福我地

佢平時真係好辛苦

Hocc

所以寶寶受人尊重，係有原因

我自己就做唔到

係 特別係call人

OK

Hocccc是有種人純粹熱愛耕耘

佢安好？係咪淨係今日唔得閒渣

請咗假姐

精神領袖的風範

我都冇咁好耐力日日call

想念寶寶的推
好想再比佢推

‪#12홍콩인을구해주세요‬
#12人の香港の若者を助けて
‪#save12hkyouths‬

有種個性....下一句係咩

呃 梳

推多兩推先

好！！！我唔知道添

Call到頭暈

從未曾被發掘yeah

寶寶唔好呢味

我已經叫佢聽日補返醫生紙

所以佢真係我地嘅精神領袖嚟

佢份人又無架子，又有器量，係一個人才

你都係一樣

支持希望聽晚見到佢

大家加油

猜猜

暴力推po

hi

岩岩先見到,會盡快開,盡量一日/隔日一po

推下

一人之力改變cctai/連登風氣

佢性格好獨特,好似遊戲人間咁

我性格差妒忌心重又小氣記仇ego大過鄭若驊對波

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

佢聽日應該會返

大家對雙十感恩祭有咩期望/idea

集合下大家意見一次過開po

推一推

要諗諗

油油

我依家先見到你

Siu Ma

佢真心似一個睇透世事嘅人，好高深，好想去到佢依個境界
反而我睇唔出你有依d缺點

未諗到
可能可以promote多啲飲食以外既黃店（雖然有啲難
因為之前五一啲人都係幫襯食嘢既多

期待下

推上熱門

好想知佢真人係咪都係呢個狀態

我9up,禾系ho仁

你係樓主咩

台灣國慶日

好豬

無所謂啦，人有好多面嘅

去屯門紅樓慶祝

諗緊點同12港人crossover
消費之餘都要幫佢地煲大輿論

佢可能晏d就會出現

慶祝台灣國慶犯唔犯黨安法

阿四

天天

Push this po

12個 平安番黎啦

之前啲狗搜到民國旗搞左輪之後好似冇咬到

幾好幾好 同佢講聲晚安先瞓先

禁幾下制唔係曬好多時間 相比起被人困住既手足

豬豬

你Call人好辛苦 唔緊要

雙十如果呼籲一齊帶台灣旗出街呢

救仔

我睇下叫唔叫到佢入黎

油油

寶寶平時好辛苦

咁又唔洗 間唔時放鬆下都好

遊戲人間三百年
禾都好記仇

豬豬

我以後會幫輕下佢

希希

屋企有

是日開台theme:對寶寶同志的思念

我有咩唔好 寶寶唔推我?

佢已經9999歲

原來你係個咁嘅仁

到時我又要推

油油

平時天天同腦腦會幫手call

我都有

寶寶施主已捨棄七情六慾

花子你好嗎

我今日都有掛住人

我等著你回來
你為甚不回來

好想今晚和寶推

邊個

Come back to me

會咸

明晚請早

德國聯署 仲差成4萬人

住大西北嘅人?

今晚播歌主題係:寶寶

小寶寶

快睡覺

關大西北咩事

My bobo is over the ocean

唯有自己搞掂

雖然同支那講規矩係冇可能，但搞壞支那外交都係好事

食蛋糕

推多下

寶寶看天下

Bring back, bring back, oh bring back my bobo to me, to me

一路向北丫麻

Bobo

係喎

其實點解其他12 post冇人
除咗你嗰個

豬豬唔好離開我

可能要如果開12人post要改名做基3 基4
Btw真係唔知 可能欠人推上去

笑左

佢睇返呢個po應該笑死

豬豬
你都有

係咪廁所嗰隻鬼
Ok呀

無用架，認實你個樣

去到邊都咁乞人憎

如果真係搞得成

不如諗下，集合印刷文宣既力量，早幾日印定專為12港人而設既宣傳單張畀黃店，跟著個個幫襯都派

好似desperate 到一個點

好熟係咩黎
食左咩今晚

求b

我鐘意呢首冷門野

你作奸犯科加入共產黨我都唔會離開你

我已經貼咗link俾佢

曦曦

Yauyau
我成日吞port

貼埋我比佢

可能而家已經偷睇緊

唔要柒婆連豬阿

基巴好多POST都係熱門喎

都幾好喎,唔desperate喎

十月十感恩節諗唔到可以點
係咪可以整D郵箱比黃店收集寫比12手足既信? [鳩UP]

你好迷戀寶寶咁喎

瞓未呀

bobo

冇理由忍到手唔覆嘅

一陣聽 等我

Ok wor

好彩冇講佢壞話

攞咗假忍住先

迷戀左寶寶很久
想知寶寶對波大D定係大波驊大D

差唔多啦

如果做得切，不如諗下開街站教人點sign up 德國聯署

雖然好大機會畀人冚檔同拉...

有D不負責任嘅感覺

Good idea喎

全部都係粉絲對寶寶的留言

破壞連豬係我心目中無暇形象

咁早既

有d人放假路過都會返公司坐

其實都應該兩點幾先訓

黃店裡面教會唔會好啲

死變態佬

bobo is watching you

又呃

係黃店和你寫
即場簽聯署 簽完送D唔知咩紀念品
即場寫信比手足 派紙筆

都ok wo

萬人景仰

bobo唔會嘅

口號可以諗下食字

Sth like 11有兩 12無雙

...

...

...

有D爛.......

簽聯署有折/送野

不過可能有危險

無呃
通常覆多陣就兩點幾

係就一次過promote所有鍵戰
Twitter reddit tvb 12人 各個聯署

都真傾計時間真係好快過

叫人簽聯署會路會俾狗搞
不過推咗寫信先,寫得信自然會簽埋

諗起寶寶就已經..

真係唔差在左埋其他

Holiday mood

唔覺唔覺又一個鐘

難得hr批咗

Target d少上連登既人

推佢老味

好似叫花子君

垃圾

連豬都有好多種，港豬都係

真係嘅

基本上好似叫人聯署就會犯國安法?

但係要去到戴耀廷搞初選既參與商戶數目有難度

Zyu zyu

我先係

係
要早啲宣傳同最好有名人endorse

其實如果畀人冚檔都好有noise...?

但係咁樣叫人做實在過唔到自己道德個關

但係如果佢真係拉咗，冚家著火，聯署先有希望

我好似開始見到勇武，烈士loop緊既野

你拉啊！一定簽爆！

唔多似... 無牙老虎，我覺得個方向都會係599G 非法集結 個類... 不誠實使用電腦？我9估...？

感恩祭應該難d叫口號?
不過有深入人心嘅slogan會有幫助

公司有急事,Hr急call佢返黎

Yes, 有氣勢，夠型就有宣傳效果

連登湯家驊死開阿

很可以

已轉推再推推

唉，送咩好...

我好想早日做返真港豬

咁即係食左咩

retweet

唉

有一日見到你真人發現原來係習近平我都唔會離開你

講就咁講,實際應該執行唔到
但如果有黃店太高調叫人簽可能會瀨野

訓醒既人就有一種責任

豬豬好適合做HR

Oil oil

Wuwu呢兩日潛咗

好聽喎依首 啱我 好舒服

係會有noise,不過好難叫黃店咁take risk法

靠我地係連登推多d啦
最好引到班kol幫手share

十一好似聽到人嗌 還我公義 釋放12

支那可唔可以快d仆街死俾我過返淨係睇娛樂版嘅日子

神憎鬼厭

當年梁祝舞台劇個陣成日loop

好清楚hr嘅習性

我覺得12手足依件事，唔可以淨係留係救既層面黎去說服人。要賦予，更短期見成效既目的or目標去叫人做依D野。

我無睇

0145

咁就真係生命無希望⋯⋯

& 民陣廣告

揸支雞毛當令箭嘅臭閪

個樣好似廚餘嘅薯粉

我勁鍾意食薯粉

咁如果係淋病呢

Pig pig

今朝見到佢

我都係咁諗,就咁寫信聯署唔夠有力
要拋到d有說服力又唔會太高成本嘅行動出黎先得

但完全諗唔到有咩橋

幾好睇,仲有腎仔

民陣夠號召力除咗遊行應該要做多d

.................你係咪咁對我

氵由氵由

只差一點點先可以再會面

我都係

豕者 豕者

佢應該執緊房

唔係

0158

所以早啲瞓，聽朝早啲起身推po

豬豬好重怨氣

都係既...我地期望佢哋會做更多

成真啦

就你睇，你覺得點解D人會無識動力做野？

下我腎仔打手

勁好食講起又想食

成首最鍾意軌跡改變角度交錯

正常標題內容一定引唔到人簽
但呢d野又唔知可以點玩gimmick
玩過火又會俾人屌

2點瞓

今次真係差唔多瞓

Join

你又知嘅

我平時唔洗面對Pr,從朋友口中得知

佢地行動力好低

瞓啦

瞓醒

好多原因,行動目的/功能成疑
冇新鮮感,宣傳不足,marketing包裝得唔吸引...

其實我寫緊個po講呢個問題

朋友好慘，比hr恰

你又鐘意腎仔

再瞓返

首歌好病態好正

你都鍾意？？

知道聽埋依首歌先

Btw咁啱播到絕對

但係有辦法pin point 到最核心嗰問題呢

你有冇俾hr恰過

岑生上年好戰鬥格架

佢隻錶河鐵道live煲到爛
佢04年出道個陣已經聽緊

就算全個世界亦都失去 他也在這裡

好啦

好鐘意防不勝防

比上司恰多

你覺得核心問題係...？

早睡早起齊推post

我2016果時開始聽 你04真係
最鍾意咩歌 其實揀唔到 首首都like
我都好想去佢concert 仲未去過

點恰你法

係背曬

聽完喇真係你呢

屌我之前先loop完
算是暗中一起分享過首歌
同埋好鍾意一絲不掛

功就佢領，鑊就我孭

求B

幫你郁佢勁嬲

咁瞓lu

我很老

當年好鐘意告一段落

我都未去過,以前覺得佢live好廢

19上司係咁

你就算知 也不會想 是我

我鐘意如果這一秒鐘你跟我講你不愛我

Ok呀我都估到的告一段落好正喎
其實佢live真係唔ok
當年最鍾意係密封罩/黑眼圈

我都係 同你地傾多陣

天下上屍一樣賤

我拖著軀殼發現沿途尋找的快樂仍繫於你肩膊....................
聽下先 忘記歌詞好正喎

其實好上司真係好緊要

痴線你地真係勁好傾

都唔有乜好領，領親都係啲無謂野

唔係咁易架葉師傅

Retweet

真咁同同事相處成點

寶家軍

係繼續留名學野

好彩同事正正常常

你估到我好老?
個陣日日聽地下街,漢城沉沒了,目黑個d歌

呢歌首冇乜印象

一齊吹下水

咁都好 傾到計既都好好了

忘記歌詞同幸災樂禍成日連埋一齊聽

係唔係無左遊行就頹左

我無idea...

係都唔係好老既 唔係好young咁
我地下街仲聽緊
目黑真係好sweet

巧傾完開針左巧多

3首都好病態 06live最好聽

好多人係叻唔切

我做個行冇已經乜競爭性
但都有人無啦啦黎挑機認屎認屁

目黑合唱版唱k必點

唔搞遊行都可以幫手號召下其他野架

無乜拗撬已經好好

一鼓作氣，再而衰，三而竭？

開心就好

我要喊了

我要去返聽children song

根本全世界都wfc，佢哋硬係要衝出嚟

至少要上熱門

連埋打回原形3首一齊

又夜訓了，同你地吹水好開心

Neway同Red mr都係藍店

主因之一,仲有大家對抗爭有好多誤解

就算裝d咩盒子都係大陸野黎

真係咩 好似好難相處咁

Ching ho ball
利申分身fiona+ endy

真係既

算可以架喇

咪喊無代溝喎
幾好笑

通常呢d on9你讚佢兩讚佢就當你知己

打回原形都好鍾意....

多啲入嚟吹水

感覺求b唔相處
辛苦了

支那壟斷哂呢d娛樂野

佢尋日都係執房

有喎 一call即入

試過一人分身唱四人遊合唱版

食啦

三人遊好聽

3點都黎喇花子

無錯，硬係有啲世界仔走出嚟刷

什麼都不怕

但我心底幾佩世界仔又真係咩人都傾得埋咁

照食
當宵夜

我唔要做寶家軍最老個個

勇者

煮未

究竟佢識唔識...

唉，有時兄弟爬山就有呢個唔好處，淨係識做自己嗰份，唔識欣賞人哋做嘅嘢，同 學人地既skills, 跟住到要轉行嘅時候就...

不過老實講有幾多人真係學識 be humble呢... 又有幾多個和理非會去學勇武既突破思維，激進嘅人又會去努力成為智勇派...

唔緊要喇都young ge 無代溝

世界仔都係鳩噏多

走唔出comfort zone 同唔到人social...

是勇者不必怕

就係咁咩話題都搭到嘴
其實或者最緊要係轉數快

慢慢喇...

無野好驚！！係咪！！

持久度都係一個問題

唔係冚世界都係我哋呢班痴線佬咁...

但係個個都知佢係世界仔，係咁易應兩句算

唔怕

竟然咁佢地應該係做多左

超大膽

做耐咗就知啦

痴線佬呀

已經無朋友，一隻手數盡，但係連佢地都唔係好有興趣見同講野...

好乖,我從來都唔執

好噁心嘅職場文化

真有fd係世界仔 佢勁yo勁主動

Wohoooo

完全浪費時間

其實我明唔想就真係唔想

有好有唔好啦

下以為係佢 戒喇屌

真既

唔得，好眼瞓
真係要瞓，早唞

永遠都要有人做moderate唔同意見嘅角色
但現實太多想不斷prove自己係正確催化矛盾嘅人

兄弟爬山又唔等於各自為政

好喇聽日再講

早啲休息
大家都早啲休息啦

揾EU或者Greece 或者ITF

同人social呢d野見得多人就慣,唔洗迫

我以前都好自閉

上年玩到成大半年已經好持久
好難要求大眾情緒過咗成年仲係沸點

唉... 都唔係話想唔想咁簡單既...

It’s complicated...

只要有一兩個呢d閪人成個office d風氣就壞哂

？我先

啱呀。但係班友仔就當正係貶低另一方嘅理由...

唔覺佢哋係咁諗... 見到班人大時大節衝入嚟叫人推某某行動po個個樣，無禮貌到... 就知...

早抖求B希望瞓好啲

佢真係小煩

睇撚到你 又jer

..................唉，算。

唔記得咗

只係需要自己一個嘅時間多啲咁

事實唔怕say

幫我？

又話戒

仲有由淺黃到獨派咁闊嘅光譜都要夾硬團結埋一齊
但大家本身有好多嘢都唔相同，甚至目標唔一致
長久落嚟就會多爭拗，最後點都散
而大家都會因為拗到頹而無咁多心力投放喺運動到

都係，但係如果情緒嘅助燃劑升華唔到咁就好濕滯... 一段感情日子長左都要變得情心先維繫到，運動就要額外再加上關注同理性...

唔通我鑊鑊都要搵人打穿頭咩，簽個名啫，唔洗呀⋯⋯

嗰個係晚餐嚟

宵夜未食

not that simple

我相信咁闊既光譜，無所謂既絕對優勝，正如任何一個民主國家都係。但係我哋依然要解釋誤解，從而確立制度、規律同埋核心價值。不分化不割席，兄弟爬山都係成功確立左嘅嘢，係令我地繼續走落去嘅共同價值。

如果我哋能夠睇通依D規律，並且說服到人明白同遵守，咁拗撬就唔會再淪落於道德之爭，而係用作比較實績，實務同可行性，為實質行動而拗。

當然...呢個係我嘅理想啦⋯⋯

英文好難整

用電子版切字抹走晒啲棱角會容易啲切

用人手慢慢整

屌

啲字好cute

你真係執緊房呀

好樣衰

係，分開幾日執唔同位置

Help

依個一直支撐抗爭嘅中學生組織竟然lunch哥一半followers都冇？

睇得明咪得，更何況唔樣衰

豬豬啲字好端正

好rich
個書櫃咁大

依個一直支撐抗爭嘅中學生組織竟然lunch哥一半followers都冇？

手寫就好樣衰

豬豬d字好靚

係我懶，邊hea邊執

好羨慕寫字靚嘅人，寫極寫唔到靚嘅字

仲有幾多先執晒

小學雞字跡

唔知，已經想放棄，扮睇唔到

我仲差d

正確做法

瞓未

你都未瞓

快了，你呢

就快

咁瞓啦

你瞓先

一齊瞓

好

I mean 可以用好似電子版既排發黎切

被代表

追完post啦

未

寶寶 we miss you

Feel唔feel到大家對你嘅愛戴

潛一陣啫

講到我好似死咗

你係精神領袖
潛一日大鑊過侵中肺炎

CLS

呢個真

追哂Post未啊

追完

寶寶 我推唔到鳥